<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<RelativeLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    android:id="@+id/main"
    android:layout_width="fill_parent"
    android:layout_height="wrap_content"
    android:background="@color/white"
    android:orientation="vertical" >

    <RelativeLayout
        android:id="@+id/title"
        android:layout_width="fill_parent"
       android:layout_height="48dp"
        android:background="@color/black" >

        <TextView
            android:id="@+id/text1"
            android:layout_width="fill_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_centerHorizontal="true"
            android:layout_marginBottom="10dp"
            android:layout_marginTop="10dp"
            android:gravity="center"
            android:text="Now-用户协议"
            android:textColor="@color/white"
            
            android:textStyle="bold"
            android:textSize="@dimen/font2"/>

        <TextView
            android:id="@+id/xieyi_back"
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="match_parent"
            android:layout_alignParentLeft="true"
            android:layout_centerVertical="true"
            android:drawableLeft="@drawable/chat_back"
            android:gravity="center_vertical"
            android:paddingLeft="8dp"
            android:text="返回"
            android:textColor="@color/white"
            android:textSize="@dimen/font2" />
    </RelativeLayout>

    <ImageView
        android:id="@+id/line"
        android:layout_width="fill_parent"
        android:layout_height="1dp"
        android:layout_below="@id/title"
        android:background="@color/white" />

    <ScrollView
        android:layout_below="@+id/line"
        android:layout_width="fill_parent"
        android:layout_height="fill_parent" >

        <TextView
            android:id="@+id/text2"
            android:layout_width="fill_parent"
            android:layout_height="fill_parent"
            android:layout_below="@id/title"
            android:layout_centerHorizontal="true"
            android:layout_marginBottom="20dp"
            android:layout_marginTop="20dp"
            android:layout_marginLeft="5dp"
            android:layout_marginRight="5dp"
            android:gravity="center"
            android:paddingBottom="20dp"
            android:text="         本《服务协议》（“本协议“）系由用户（“您”）与北京一匡天下网络科技有限公司（“Now“）就Now提供的“Now”注册、登录、使用等服务所订立的相关权利义务规范，本服务条款对您及Now均具有法律效力。 \n

        Now在此特别提醒您仔细阅读本协议中的各个条款（未成年人应在其法定监护人陪同下阅读），并选择接受或者不接受本协议。除非您接受本协议所有条款，否则不得注册、登录或使用本协议所涉相关服务。 \n

        本协议可由Now随时更新，更新后的协议条款一旦公布即有效代替原来的协议条款，恕不再另行通知，您可随时登录Now网站查阅最新版协议条款。在Now修改协议条款后，如果您不接受修改后的条款，请立即停止使用Now提供的服务，您继续使用Now提供的服务将被视为完全接受修改后的协议条款。 \n

	一、使用规则\n

1、您已充分了解并同意，Now仅为您提供信息分享、传送及获取的平台，您必须为您注册账号下的一切行为负责，包括但不限于任何内容的发布以及由此产生的任何结果。同时，您应自行判断其他用户发布的内容，并承担因使用其他用户发布的内容而引起的任何风险，包括因对内容的正确性、完整性或实用性的依赖而产生的任何风险。Now无法且不会对因您的行为而导致的任何损失或损害承担任何责任。\n

2、您在Now服务中或通过该服务所发布的任何内容并不反映Now的观点或政策，Now对此不承担任何责任。\n

3、您已充分了解并同意，Now是一个基于您关系网的点对点移动互联网社区产品，您须对在Now上的注册信息的真实性、合法性、有效性承担全部责任，您不得冒充他人；不得利用他人的名义传播任何信息；不得恶意使用注册账号导致其他用户误认。否则Now有权立即停止提供服务，注销您的Now账号并由您自行承担由此而产生的一切法律责任。\n

4、您须对在Now上所发布信息及内容的真实性、合法性、无害性、有效性等负责，您应保证您拥有您所发布内容的知识产权或已取得合法授权，如果因为您所发布的信息或内容侵犯了任何第三方的在先权利，您应承担由此产生的一切法律后果，并赔偿Now由此遭受的任何损失。\n

5、Now保留因业务发展需要而在任何时候不经任何通知的情况下单方面变更、暂停、限制、终止或撤销本服务的全部或部分内容的权利，您在此确认并同意承担此风险。\n

6、Now提供的服务中可能包括广告，您同意在使用过程中显示Now和第三方供应商、合作伙伴提供的广告。\n

7、您不得利用Now或Now提供的服务制作、上载、复制、发布、传播或者转载如下内容：\n

(1) 反对宪法所确定的基本原则的；\n

(2) 危害国家安全，泄露国家秘密，颠覆国家政权，破坏国家统一的；\n

(3) 损害国家荣誉和利益的；\n

(4) 煽动民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的；\n

(5) 破坏国家宗教政策，宣扬邪教和封建迷信的；\n

(6) 散布谣言，扰乱社会秩序，破坏社会稳定的；\n

(7) 散布淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖或者教唆犯罪的；\n

(8) 侮辱或者诽谤他人，侵害他人合法权益的；\n

(9) 含有法律、行政法规禁止的其他内容的信息。\n

8、Now是和现实相关的社交产品，您应当与其他用户相互尊重，遵循和现实社会一样的社交礼仪。为避免遭到用户举报而被封禁设备，请您遵守以下原则：\n

(1)请勿发送涉嫌性骚扰的文字、图片及语音信息；\n

(2)请勿使用含色情、淫秽意味或其他令人不适的头像或资料；\n

(3)请勿在交谈中使用辱骂、恐吓、威胁等言论；\n

(4)请勿发布各类垃圾广告、恶意信息、诱骗信息；\n

(5)请勿盗用他人头像或资料，请勿伪装他人身份；\n

(6)请勿发布不当政治言论或者任何违反国家法规政策的言论。 Now有权对您发布的信息或内容进行审核，可依其合理判断，对违反有关法律法规或本协议约定，或侵犯、妨害、威胁任何人权利或安全的内容，Now有权依法停止传输任何前述内容，并有权依其自行判断对违反本条款的任何人士采取适当的法律行动，包括但不限于从Now服务中删除具有违法性、侵权性、不当性等内容，终止违反者的用户资格，阻止其使用Now全部或部分服务，并且依据法律法规保存有关信息并向有关部门报告等。\n

10、您的权利及义务：\n

(1) Now账号的所有权归Now所有，您完成申请注册手续后，获得Now账号的使用权，该使用权仅属于初始申请注册人，禁止赠与、借用、租用、转让或售卖。Now因经营需要，有权收回或注销您的Now账号。\n

(2) 您有权更改、删除您的个人资料、注册信息及传送内容等，但需注意，删除有关信息的同时也会删除您储存在系统中的有关文字和图片，Now不负有备份义务。\n

(3) 您有责任妥善保管注册账号信息及账号密码的安全，您需要对注册账号以及密码下的行为承担法律责任。您同意在任何情况下不使用其他成员的账号或密码。在您怀疑他人在使用您的账号或密码时，您应立即通知Now。\n

(4) 您应遵守本协议的各项条款，正确、适当地使用本服务，如因您违反本协议中的任何条款，Now有权依据协议终止对您的Now账号提供服务。同时，Now保留在任何时候收回Now账号的权利。 (5) 您注册Now账号后如果长期不登录该账号，Now有权自行判断并决定收回该账号，以免造成资源浪费，由此带来问题均由您自行承担。\n

二、隐私保护\n

1、您同意个人隐私信息是指那些能够对您进行个人辨识或涉及个人通信的信息，包括下列信息：您真实姓名，有效身份证件号码，电话号码，IP地址，电子邮箱等。而非个人隐私信息是指您对本服务的操作状态以及使用习惯等一些明确且客观反映在Now服务器端的基本记录信息和其他一切个人隐私信息范围外的普通信息；以及您同意公开的上述隐私信息。\n

2、尊重您个人隐私信息的私有性是Now的一贯制度，Now将会采取合理的措施保护您的个人隐私信息，未经您同意不向除合作单位以外的第三方公开、 透露您的个人隐私信息， 但因下列原因而披露给第三方的除外：\n

(1) 基于国家法律法规的规定而对外披露；\n

(2) 应国家司法机关及其他有关机关基于法定程序的要求而披露；\n

(3) 为保护Now或您的合法权益而披露；\n

(4) 在紧急情况下，为保护其他用户及第三方人身安全而披露；\n

(5) 用户本人或用户监护人授权披露的；\n

(6) 应用户监护人合法要求而提供用户个人身份信息的。\n

3、您在此确认并同意，为了运营和改善Now的技术和服务，Now可能会自行收集使用或向第三方提供您的非个人隐私信息，这将有助于Now向您提供更好的您体验和提高Now的服务质量。\n

三、Now商标信息\n

Now服务中所涉及的图形、文字或其组成，以及其他Now标志及产品、服务名称，均为Now之商标（以下简称“Now标识”）。未经Now事先书面同意，您不得将Now标识以任何方式展示或使用或作其他处理，也不得向他人表明您有权展示、使用、或其他有权处理Now标识的行为。\n

四、法律责任及免责声明\n

1、您违反本或相关的服务条款的规定，导致或产生的任何第三方主张的任何索赔、要求或损失，包括合理的律师费，您同意赔偿Now与合作公司、关联公司，并使之免受损害。\n

2、您因第三方如电信部门的通讯线路故障、技术问题、网络、电脑故障、系统不稳定性及其他各种不可抗力原因而遭受的一切损失，Now及合作单位不承担责任。\n

3、因技术故障等不可抗事件影响到服务的正常运行的，Now及合作单位承诺在第一时间内与相关单位配合，及时处理进行修复，但您因此而遭受的一切损失，Now及合作单位不承担责任。\n

4、本服务同大多数互联网服务一样，受包括但不限于您原因、网络服务质量、社会环境等因素的差异影响，可能受到各种安全问题的侵扰，如他人利用您的资料，造成现实生活中的骚扰；您下载安装的其它软件或访问的其他网站中含有“特洛伊木马”等病毒，威胁到您的计算机信息和数据的安全，继而影响本服务的正常使用等等。您应加强信息安全及使用者资料的保护意识，要注意加强密码保护，以免遭致损失和骚扰。\n

5、您充分理解，使用本服务因涉及Internet服务，可能会受到各个环节不稳定因素的影响。因此，本服务存在因不可抗力、计算机病毒或黑客攻击、系统不稳定、您所在位置、您关机以及其他任何技术、互联网络、通信线路原因等造成的服务中断或不能满足您要求的风险。您须承担以上风险，对因此导致您不能发送和接受阅读信息、或接发错信息，Now不承担任何责任。\n

6、您充分理解，在使用本服务过程中存在有来自任何他人的包括威胁性的、诽谤性的、令人反感的或非法的内容或行为或对他人权利的侵犯（包括知识产权）的匿名或冒名的信息的风险，您须承担以上风险，Now和合作公司对本服务不作任何类型的保证，不论是明确的或隐含的，包括所有有关信息真实性、适商性、适于某一特定用途、所有权和非侵权性的默示担保和条件，对因此导致任何因您不正当或非法使用服务产生的直接、间接、偶然、特殊及后续的损害，Now及合作公司不承担任何责任。\n

7、Now定义的信息内容包括：文字、软件、声音、相片、录像、图表；在广告中全部内容；Now为您提供的商业信息，所有这些内容受版权、商标权、和其它知识产权和所有权法律的保护。所以，您只能在Now和广告商授权下才能使用这些内容，而不能擅自复制、修改、编纂这些内容、或创造与内容有关的衍生产品。\n

8、在任何情况下，Now均不对任何间接性、后果性、惩罚性、偶然性、特殊性或刑罚性的损害，包括因您使用Now服务而遭受的经济损失，承担责任（即使Now已被告知该等损失的可能性亦然）。尽管本协议中可能含有相悖的规定，Now对您承担的全部责任，无论因何原因或何种行为方式，始终不超过您在成员期内因使用Now服务而支付给Now的费用(如有) 。\n

五、其他条款\n

1、Now郑重提醒您注意本协议中免除Now责任和加重您义务的条款，请您仔细阅读，自主考虑风险。未成年人应在法定监护人的陪同下阅读本协议。以上各项条款内容的最终解释权及修改权归Now所有。\n

2、本协议之效力和解释均适用中华人民共和国之法律。如服务条款之任何一部分与中华人民共和国法律相抵触，则该部分条款应按法律规定重新解释，部分条款之无效或重新解释不影响其它条款之法律效力。您同意凡因本服务所产生的纠纷双方应友好协商解决，协商不成任何一方可提交上海仲裁委员会仲裁。"
            android:textColor="@color/black"
            android:textSize="14dp" />
    </ScrollView>

</RelativeLayout>